警察:卧底行動,文宣點拆

.

依招真係好難防

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

第一步：將所有勇武行為推曬落卧底到

自已呃自己,雖然唔咁做都冇辦法

我都應該唔好係連登9up咁多了,共產黨殺到黎

你智商30
岩哂做共產黨養既豬

第日我刷高信用評級慢慢清算你

其實好簡單，示威既唔戴口罩咪得囉，影到個樣，以示清白。

咁撚牛